Un philatéliste (collectionneur de timbres) possède 504 timbres français et 420 timbres étrangers. 

Il souhaite vendre toute sa collection en réalisant des lots identiques mais de telle manière
 qu'il ne lui resterait aucun timbre, ni français ni étranger une fois la répartition dans les lots effectuée.
 \begin{enumerate}
		\item Peut-il les répartir dans 36 lots ? Justifier.
		\item Quel nombre maximal de lots pourra-t-il réaliser ? Expliquer.
		\item Dans ce cas, combien y aura-t-il de timbres français et de timbres étrangers dans chaque lot ? Justifier.
	\end{enumerate}
